仆佢個街 張信用卡比人盜用左千幾銀 點算好

已打去銀行CUT卡 重點係我9成9肯定係今日間鋪既人偷左黎用?! 洗左唔少錢重要比人盜用 好唔撚順氣, 咩SUBSCRIPTION都要重新搞過. 聽日番去搵店長傾下好定係直接報狗?

係呀 講緊你呀屌你老母, 偷得咁過癮. 確認左之後一定報狗拉你條仆街仔.

重點係我9成9肯定係今日間鋪既人偷左黎用

邊有人咁撚蠢
好明顯係你張卡唔知幾時俾人偷咗

我張卡十年都唔用都會俾人盜用啦 關咩事

同店長傾有咩用，你有實證就報警

直接找咗條數去吧啦
報狗冇撚用架

都重係幾肯定, 我大部份買野都係外國網站 廿年黎都冇比人偷用過, 再加上如果係HACKER偷一定唔會係HKD. 果千幾銀單單都係整數黎, 聽日可以確認埋係唔係香港LOOK. 其餘時間出去買野大部份都係用APPLE PAY, 近一個月都基本冇簽過名.

所以先上黎問下大家可以點玩好

日本大公司間野岩岩香港定腳, 諗住會有責任少少. 定係去同區GROUP玩大佢算. BTW 間野請好撚多大陸人.

玩乜撚呢請問? 你想勒索返間鋪?
報狗啦

到時俾間鋪拉返轉頭

唔係勒索, 道歉加捉9條友點都要啦 報狗好似話要有銀行STATEMENT先會做野.

單純想佢地搵個人出黎.

自己經驗就係你永遠唔知邊到畀人盜用，照我睇應該冇咁蠢係舖頭staff做，因為咁好易畀人拉，偷你果千幾蚊嘢，冇可能咁on9。

有時啲雪藏卡都會被盜，真係唔知點解

咪傻豬，你有證據既都只係證明某員工有問題，唔係間公司有問題，更何況到而家你都提出唔到毫無疑點既證據，想玩人因住自己一身蟻

比你搵到條友出嚟又點？

我老豆都試過俾人偷卡
佢張卡俾人喺apple store幾嚿幾嚿噉碌, 又係HKD
不過我老豆用android所以先肯定俾人偷

信用卡一過咗數都幾難追得返

間野岩岩開左一星期左右...入面好撚多大陸人. 加上我既經驗, 日常用卡方式同埋時間點先會咁肯定....其實GOOGLE下都見到唔少人係餐廳比人偷卡.

另外 我只係想佢地捉個人出黎, 洗成千銀都重要比人偷卡 唔撚順氣. 無咩必要唔想自己報狗

報警lo 點? 重可能唔係只係偷我一個.

YES 同樣幾嚿幾嚿咁碌 SMS好似唱歌咁.....做咩android先肯定比人偷?

樓主你句句都話憑你經驗 即係你成日比人偷信用卡？

咁你咪打草驚蛇落去間舖度啦

我老豆用android 機
邊會上apple store 買嘢
btw我老豆連sms都冇, 可能太細佢當normal transactions

check 咗係碌咩先啦
少少事咁騰雞

利申被人盜用過兩次，search 下碌既內容
多數就知係咪hacker盜用果類
打去銀行客服講聲 佢會cut 卡 check數 換卡 waive 返
完全唔擔心

睇晒味.....騰咩雞

銀行已經第一時間打左去, 佢地已然HOLD起左 唔洗我還錢. 碌左6單APPLE既野, 全部整數. 打去APPLE CHECK, 佢地味有資料聽日先有. 問埋APPLE佢地買APPLE GIFT CARD要比咩資料, APPLE話要填地址, 但係唔會VERIFY. 前前後後再諗下先覺得今日碌果單幾會最大.

諗住正常比個機會人地去處理, 唔搞先報狗姐 我等等打去問下狗局咁既情況受唔受理先.

最好用connect less, 或者google pay Apple pay, sunsung pay 廢事張卡經職員手

嘟果陣睇實個mon ，廢事條友話你過唔到數要做多次